Проект для захвата и записи видео по протоколу RTSP с помощью VLC на .Net.

Позволяет захватывать кадры в виде Bitmap.

Позволяет записывать видео на диск без перекодирования в том формате, который приходит от камеры.

При записи без отображения ЦП используется минимально.